是靚午 慢煮可樂唂咕牛面珠墩 配 香草牛油著蓉

講吓味道先
牛面珠墩除咗有1，2舊仲未淋哂之外
其他都好淋
入口即化咁
可能因為有落可樂同唂咕既關係
個醬汁係有少少帶甜
食落好順喉
著蓉唔算打得特別輕盈
但係配埋個牛肉汁一齊特別好食
食到成個身暖笠笠
個肚仔好c伏

聽講有個mewe觀塘飲食谷就黎2000人
入谷入谷，永不為奴

邊度

觀塘

Where

面豬師

早食師

邊到

唂咕牛係咩部位？

觀塘係邊?

bbq師

唂咕唔係飲品黎咩

印佬肚仔好返啲未幾時開始食齋

好好多了

仆街以為許冠文

觀塘師

邊個來

兩啖師
女人都食唔飽

是

慢煮雞胸

印老公

著蓉很飽肚的

Yum

屌你老母黑夠定未

邊度買

感覺唔錯
邊度

BBQ

早咗入 仲未有人講邊間

係咪bbq

你點知的

講左啦 百里香呀

肚仔唔C伏，是咪又便秘

違反國安法

著蓉師

唔是
胃氣漲

賣相好吸引

P得幾自然

唔食飯 扮鬼佬

很美味

唂咕師

咕姑古

駿業街BBQ

幾錢

日日係度loop邊度邊度，黎黎去去都觀塘，成班人比印狗當狗咁撚

45

好想食百里香

冇嘢飲？

涷幻荼多幻

好肥

你個mewe入唔到

試吓用網頁版入

屌你老母垃圾PR

indian is the goodest

Bbq著蓉師

屌你老母 今日食撚咗H
個芝士醫好難食